是日靚晚餐 咖哩雞扒腸仔飯

流口水
btw 幾錢

屎咁撚樣

龍門冰室 好似唐順興好Ｄ wor

30,連汽水

想食咖哩

30連汔水抵屌

回曬塘la 印度ching 。
瀛屋咪算ok ，依家

瀛屋執左啦

傻仔

慘過食咖哩

想問下洗唔洗過50$ ？

咪話30蚊連汽水囉

晚餐？咁既價錢算吧啦

真係抵

今時今日 30蚊算係咁啦白痴仔

咩氣水先？

舊雞扒煎得幾靚

罐裝可樂

好食？

咁都ok啦，等於6蚊坡紙

咁都睇得出

加左條腸整色整水反而更加凸顯左浸cheap味